[東網直播]【港超護級大戰】21/12 14:30 元朗 VS 愉園 元朗大球場

2019-12-21 14:30 佳聯元朗 vs 愉園 港超聯元朗大球場 $80, $30

東網直播Link：

或

此留言 支持元朗
此留言 支持愉園

元朗正選球員
12 葉嘉宇 [GK]
5 曾至孝
7 卡真奴
8 基斯
10 米基爾
14 鄭璟昊
16 羅振庭
18 祖連奴
22 法比奧 [C]
24 黎格爾
92 張民樂

元朗後備球員
1 陳嘉豪 [GK]
6 王睿
9 辛坦拿
11 曾梓軒
38 葉子俊
84 彭超然
88 黎厚希

愉園正選球員
[GK] 屠俊翹 17
葉卓文 5
盧斯安奴 6
[C] 馬希卡歷 7
加維蘭 10
潘沛軒 11
黎培基 16
林毅東 18
黃榮傑 19
摩域治 20
袁世傑 26

愉園後備球員
[GK] 鍾偉豪 1
張俊軒 2
翁煦濤 3
艾度古斯 4
黃智康 9
朱偉鈞 28
趙少維 33

裁判員: 陸建燊
助理裁判員1 : 鄭金榮
助理裁判員2 : 盧鈺明
後備裁判員: 關廣健

港足落敗球迷唱歌鼓勵 唐建文難忍淚水

「唐文」昨日賽後落淚，後一番感言更感動到香港人，有網民稱不認識足球，因他而開始想了解這項運動。唐建文今日表示：「我不知道有人這樣說，如果是真的，想多了解足球，就要多入球場。任何一隊球隊也好，可以嘗試入場看港超聯，踢得不好，你也可以大聲去罵我們，因為這也是一種鼓勵，當然不要人身攻擊。」

支持然朗啲外援

轉會窗又開，又係大頭爆料嘅時間

差啲忘記咗呢個重點節目

整球王片來講alex jojo幾勤力
雖然今日不入名單

大巴打吡

有無外流球員料爆呢

支持快樂的山谷

卡真奴 開個乜撚ＣＯＲＮＥＲ出黎

潘沛軒勁到

屌
咁都唔入

羅振廷接唔接到唐文班

羅振廷助攻幾勁

愉園加油

如果佢可以再靈活啲就Ｐｅｒｆｅｃｔ．右腳長友佑都

元朗足球隊相關人物

王威信 經民聯 M04元龍 元朗區議會副主席 連任失敗×
郭靜然 經民聯 M26 頌栢 接棒失敗×
陸頌雄 工聯會 M32 天恆 連任失敗×
沈豪傑 鄉事派 M10 十八鄉北 元朗區議會主席 轉區成功

米基爾同Junior Negao好似

未來港隊 左孫銘右振廷

港超二代：潘沛軒 茹子楠 曾梓軒

羅振廷可以試右翼衛

曾梓軒

1.9 3.5 3.6

Ｃａｒｏｌ幾活潑
雖然５０路

難離難捨想抱緊些

原來呢場開埋即討

大頭黎料

有仁和堂滴雞精仲嫌唔夠滋補？

cls...............

元朗恐襲

ｗａａａａａａａａａ咁撚樣都唔洗輸

鄭璟昊

連個天都唔幫佢地

721五周年...

天滅元朗

五個月

個莊唔想元朗然

呀廷要練再跑快啲 佢仲係未夠快 出到國際賽佢完全無優勢

度月如年，我明的

當高美斯即將加盟第四隊港超嘅時候又諗返起呢段

經紀曾推薦一名外援前鋒予一支中下游球隊試腳，當時球員表現不錯，其履歷踢港超足夠有餘，該球員當時僅開價月薪3500美元，仍遭拒絕。
想不到這名前鋒在同年夏天獲港超班霸提供合約，人工加了一倍有多，更成為該季其中一名最佳射手。

卡真奴 真係得啖笑

邊個搵大頭傾通宵咁開心

大頭：未來會有球隊再有中鋒位置既變動

巴古沙

李嘉華黃子揚就唔講了

佛山?

原來佢50

唔知 我９ｕｐ姐 樣似５０

講轉會啦, 冇人想知場波

提提大家
no pain no gain

2018年4月23日
體育專員楊德強則回應稱，元朗大球場西看台擴建後有4,000個座位，足夠應付大部份活動需要。對於在東看台增設上蓋涉及多少費用，楊德強稱目前階段無準確預算，但指如全面清拆東看台或會影響佈局。他又引述七人欖球賽的場地香港大球場，無上蓋的看台更受歡迎，形容「未必有蓋就係好」。楊德強又指，日後元朗大球場如舉行亞洲球會級賽事，開賽時間在晚上，不會有西斜問題。

2019 年 9 月
政府經考慮多方面的因素（包括結構完整性、佈局及空間的運用、設計整體性、技術可行性、成本效益及地委會的意見等）及衡量三個方案的利弊，現建議重置東看台及加建永 久上蓋 。 元朗大 球場 在 重 置東西 看台後 將 提供 合 共約6 900 個有蓋座位。

元朗大球場前期工程撥款（四千五百萬元）已通過 2021完工

前期～

等多五六七年啦
同啟德體育園鬥長命

你自己去睇啦唔想知

上年大頭係咪錄播畜力嗰陣俾料

幾時提下歐沖

WTF

2隻小學雞

向毒品說不 與暴力割席

CHI SIN

大鳩頭又成個怨婦咁

靜左

戰場上的快樂聖誕

兩個講波都係痴線
可以講到無野講

雖然場波真係西左d

有人1月外流

外流！

好撚悶

歐沖！！！！！！！

1月有新教練

場波節奏慢到 講呢場好慘

大頭扮哂勁, 講d唔講d

其實魚丸都係尾二 多一分咁大把

黎培基真係幾好波

笑咗

嘩 咁樣撻q

又涼涼地 幾好訓

元朗定飛馬

大埔

留名係大埔

葉嘉宇練波態度差，曾經冇左正選

咁亞冠外點都要有個裝飾品嘅

大頭D爆料精彩過場波好多倍

撐我愉就係撐香港

ＨＴ ０－０

呃公海球迷關注作戰宣布失敗

打和打和 和過和仔

真係有廣告

場波除左恐襲魚丸果part之外悶撚到

呃都唔用呢場呃啦

1.83 2.87 4.75

有鬼

羅港威前度以另一種形式回歸港超直播

加維基控高波幾叻

米基爾今日跑動範圍少咗，唔知是咪留力下半

10秒之間個數據轉左幾次
條友執緊數

信興sponsor元朗落廣告

半場直播有啲正常廣告係好事
好過東網平時嗰啲濕鳩街訪

有冇人可以文字直播
大頭爆咩料
係街

同問

嘉宇

葉嘉宇搞乜

有冇人掛住曾至孝細佬

會有巴打po

where

一齊降班啦屌你老母
黑底球隊 v 左派球隊

G持 悶到hihi

d朱古力米通made in japan

飛馬預備組

大頭講塞爾維亞菜

香港有冇得食先

葉嘉宇中龍有架啦, 射下啦

又會人牆排遠柱葉嘉宇企近柱咁過癮

拔萃有個大仆街

依兩隊 evil, 流浪呢？
三隊爭護級

very low quality match

Around港甲水平
客觀講

but they have 4 ghost

分分鐘大檯客果 d球員仲激烈少少

元朗正前要簽外援

祖連奴好獨

愉園一心求和，元朗進攻又無力，冇辦法啦

兩隊識入未

jer lin ho out!

黎培基

608人

mma元朗
換返白衫咪冇事

元朗入場人數再創新低

培基好似唔係好夠氣

哈哈哈哈哈哈哈

有招積仔睇

曾梓軒請左個半月假

睇石地無咁嬲

0:0到尾

望下人先出得唔得
隊友走近你俾遠

陸畜

球證真係

有請和仔出場

陸畜收皮啦, 咁多個球證至Q憎佢

葉嘉宇

葉嘉宇呢球夠拎MOM

葉嘉宇做出全場唯一一次重要撲救

袁世傑身型真係輸曬

八場零勝

屌喇星早知唔較鬧鐘起身睇呢啲閪波

true

唉 mom都費事揀
反正仲有卷未用

悶撚過之前睇航源對澳門賓菲加

屌啦聲
後面兩個阿叔，一個話好睇呀，另一個接 係囉，絕無冷場

校鬧鐘

好懷疑佢169係咪報大

聽日睇你表演

影到陸頌雄

我諗佢得165

矮唔矮過牠首

去完釜山返嚟個人散哂

睇咩先

一次熱門都上唔到
之前啲即討上硬的

Iris 正

係咪史上最少覆嘅即討
200都無

記錄仲係前季理文對南區保持 好似係

1718 流浪六場四分 第五分要去到第十三場
1819 凱景十場四分 第五分要去到第十七場
1920 元朗九場四分

一係我開埋聽日理文vs東方即討
試吓上唔上到